波布，農謝殺幾百萬人都活到99，你地覺得黑警會死全家？？

波布，農謝呢d大魔頭都咁長命，有好死，黑警都係扑濕手足個頭，懷疑老強殺人，你哋認為會死全家？？？一樣個個長命百歲，個個老美老欧過退休生活。

德美 聯署 整合

殘體字

邊隻字係殘體字?

手寫板出咗，我一時手快撳錯啫

上帝嘅報應要靠莫薩德嘅手伸張，我哋冇莫薩德就只可以係屋企打飛機

sorry , 樓主用殘體字

仲有左膠阻擋呢？
比我地光復到要清算差狗，肯定大把左膠出黎過警察無辜架，林鄭先係兇手呀，要殺狗殺我先，之類

唔使理佢哋
正字撚都係五毛扮㗎咋

打錯一個字就同你捉字蝨

屌你老母爛臭閪

單機啦

四大探長個個都八九十歲白粉馬可以去台灣終老

赤柬班人渣殺咁多人都無事,係因為有中共撑腰!

中共當年指使赤柬殺咗幾廿萬華僑, 所以一定要保住班赤柬, 唔比醜惡事蹟公諸於世!

而家黑警一樣有共匪撐腰